500蚊筆直，邊隻電動牙刷好？

早幾日買完水牙線又想買埋電動牙刷

oral b pro 2000

搵搵先

push

小米

用左三個月壞撚左 好撚耶